隻手腕去到某個角度會激痛

之前傷左手腕，睇完鐵打
今日發覺成隻手舉到某一角度會激痛，刺痛，閃電痛
係小臂近手腕個位痛
有冇讀醫既朋友知咩事

可能整親神經線，搵醫生refer你去物理治療啦

扭毛巾痛定 上下屈曲會痛（卡住的感覺）？

扭

立即去睇醫生，手腕好多神經
根本唔應該去搵鐵打

聽朝去睇

我細佬差啲因為咁無左隻手
認真去提你，鐵打如果預到神經問題係會害死人

頭部以下截肢

睇骨科岩唔岩

去普通科先啦，骨科要轉介
可以只係拉傷左，醫生識同你基本檢查
最重要係手指尖有感覺就通常唔太大件事

腕管綜合症
睇睇骨科好d喎, 手腕傷咗神經線手尾好長